犹大的遮盖必显露出来。到那日，你必看见林家的军兵。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 欧洲的每一个国家都打开了军械库，准备出征。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这里面肯定没有武器，所以不可能是军械库，我们猜想她的话一定是“军械库”的一个变体。 《佩内洛普在苏格兰的经历》|凯特·道格拉斯·维金 
 我造了军械库，在院子和游园周围筑墙。 《文学、娱乐与教育之镜》，第366 |号 
 她做得很好，他不能完全忽视她洗劫她的武器库为他征服的事实。 Rake's Progress |Marjorie Bowen